[求救]腳趾公痺左幾日點算好

唔知係咪有d神經線被壓住
本身剩係右腳趾痺
宜家左腳趾都痺埋
左手開始有小小痺
究竟發生咩事
我應該睇急症室定診所定咩好

係咪好肥？

肥

但空肚抽過血check過無問題
我估係check血糖

應該係肥到壓住啲神經線姐

你幾歲? 係痺定痛?
痛嘅話有機會係血管塞左
去睇睇醫生好

減肥啦

痺，有少少痛

樓主背脊有冇痛,下肢有冇地方痛
男定女
幾多歲
有冇整親邊度

利申:讀緊物理治療

我背脊有痛 下肢無
但照左x ray話背脊無事
半年前整親個頭

趾公頸癌

照左Xray話無事...咁樣都好啲因為脊骨嘅嘢好難搞,問你係因為驚時係神經嘅問題,因為神經好鬼死難搞.
仲有巴打真係去睇醫生好

睇左伊利沙白
排半年腦頸磁力共振

可唔可以幫下我
我前幾日著完高爭鞋
之後到依家有2隻腳趾都痺緊
左右都有 但右邊第二三隻嚴重啲
可以點做

淨係腳趾痺?背脊有冇痛?除咗痺之外有冇其他特別感覺例如好熱或者好凍?同埋係唔係成日着高踭鞋?

係啊主要係腳趾 個感覺係有啲似發麻
背脊冇事啊
我星期五個日由9點令著到4點幾
之後換左對平底鞋已經咁
諗住反去訓一晚冇事 點知仲係咁
我唔係成日著架 個日畢業先著炸
會唔會係對鞋太高 壓住啲nerve?

我推斷
High heel > pressure on metatarsal bone > pressure on nerve
可以試下熱fu先 因爲主要要等佢自己好番
同埋著d多d support ge 鞋 e.g 波鞋
你唔係我隔離我都唔係好清楚sorry

Numb多幾日都唔掂就去睇醫生再refer 去physio!

唔該曬巴打！
有啊 呢幾日都已經著波鞋啦
希望過幾日冇事啦